贊唔贊唔成婚前性行為？

如題（高手入黎）

接受到，唔通30歲先黎甩青？以前啲人十幾廿歲就結婚先可以婚後性行為姐，依家十幾廿歲有閪錢結咩？
你都唔會想一個一線靚鮑等到30歲變乾旱黑森林先黎開發呀？

清朝咩戇㞗

如何係你條女問返你呢個問題呢？

暫時未接受到
主要原因係驚有意外
驚住咁做都唔會enjoy

留返比老婆

第時如果女朋友係處
而我唔係
我會覺得好對唔住女朋友
女朋友應該都會介意
心入面會有條刺

我條女都係呢個原因

驚中招，even只有1%機會

食藥+戴套咪得
1%都無

淨係會同心愛嘅人做

萬一第時唔係同呢個女朋友結婚
就無謂拎人地最寶貴嘅野
到時良心會過意唔去

結完婚先做
做完先話性生活唔協調咪仆街

連登仔：反對，自己除外

有女先算

將心比己
如果你仲想第時自己老婆仲係處女
就唔好係連登鼓吹婚前性行為呢種風氣

贊成，但我女友同老婆都要係處

個個都好似你咁諗就好，大部份仔話點愛條女，叫人俾個處佢，然後咪中出即飛
所以揀女溝真係好難揀